有冇人叫開Lin登?

今日聽到朋友叫連登先知讀錯